有冇人好唔捨得蕭生會去世？

都7張幾慢慢退化係必然

男性平均壽命得82歲 咁咪得番10年命

雖然好多野佢都達成左

不過到時無左精神食糧都唔知點算

細細個睇唐伯虎以為佢係膠人

大個左先知佢咁黃同識咁多野

有冇可能到死果日佢仲起病床上面做節目

諗起唔知幾時會係最後一次

係！各位網友！就覺得好感概

咁老有突發病唔奇

聽得一日得一日

咁你食左韓豬叉燒未？
吹到成世人都未食過咁好味

其實聽得佢多都知
佢已經開始有老人病啦
成日講錯人名
安倍晉三講成安倍野太朗
地方名國家名都有成日講錯

分開講，佢咁嘅年紀頭腦算好清晰㗎喇
仲要咁好氣講咁多嘢

冇食 三蛋飯都固定左
點食二個飯
又唔搞放題

個肚腩都好大

燒山呢D垃圾黎
更係聽白兵, D TIPS係全港最準確

綠卡講錯左白卡

佢行路要杖只會愈來愈退化

隨時用輪椅

咁嘅年紀冇肚腩你仲驚

係佢唔笑果下先好笑似真心

蕭生仲可以跑十公里, 我都唔得

佢係有好多口誤
唔知嘅真係會聽到R晒頭

你真係開所有post 都只同燒山有關
回覆又係

太過hard sell

#2

曾鈺成好似健康過蕭生好多

樓主得閒過頭，好講唔講

條撚樣成日陰啲陰啲貼陳雲

[陰謀論]近代美國最大醜聞－稜鏡計劃｜一片講曬稜鏡計劃、維基解密、PizzaGate、#metoo，愛撥斯坦懸案等千絲萬縷既關係
25,168 views

佢成日一面講一面笑到騎騎聲
聽唔到佢講乜